傳談判有進展 古天奴將入「廠」

【Now Sports】古天奴即將找到新東家，以借將身份回歸英超加盟阿仙奴。

西班牙《Sport》報道，阿仙奴極度鍾情於今季被借到拜仁慕尼黑的攻中古天奴（Philippe Coutinho），而且跟巴塞隆拿的談判已經進入另一階段，很大機會成功借用這名巴西國腳。

經理人祖拉捷恩旗下的中堅大衛路爾斯、右閘蘇亞利斯都正效力阿仙奴，令古天奴來投的成數大增。兵工廠同時青睞祖拉捷恩另一名客戶韋利安，願意提供3年合約，以免費簽入這名拒絕續約車路士的31歲翼鋒。

雖然巴塞仍然未能賣走古天奴，但在新型冠狀病毒疫情下能夠收回借用費及節省人工，已經算不錯。另外，據知巴塞希望賣走前鋒比夫韋治、中堅杜迪保，兩人皆有望轉戰英超。

屌咩 唔好呀

又吹

好失禮你？

25奴襯唔起阿仙奴

——-拿卡
奧巴 25古 金章安
—-殺卡 Partey

大家都叫阿奴

呢件水貨真係

可能要做大佬佢先有表現
都係要隊波圍住佢咁啦

Pepe 咁勁都唔用？
殺卡食屎啦

古天樂都回哂塘啦

有冇人可以po返佢笑到四萬咁口張圖

阿狗變巴西隊

玩ut唔撚洗煩

浪射狗

歡迎加入阿狗POST

屌我己經買左利 巴 拜 波衫番利喇不如

唔差在買多件啦

敗仁之後都係adidas啫

買定ac米蘭版